# MiniProjet3-Import-BD

Mini projet numéro 3 Import dans une base de données

Auteur : 
Burtin Alexandre
Vermeersch Florian 


Executer le fichier main.py sans argument.
Le CSV doit porter le nom auto.csv!!!!